剛才返祖國探親，公交車塞滿晒人，搞到要打的

真係坑爹

( Show Blocked User - 下下呼下下呼 )